保證不再外遇又和女學生拍性愛片！ 偷情夫簽承諾書還是忍不住

桃園一名男子2010年和同為舞蹈老師的施姓妻子結婚，婚後育有1男1女，但是卻在2013年和蕭姓女子發生婚外情，當時被妻子原諒，同時答應簽下「承諾書」發誓不再偷吃，否則就將繳清房貸，並將房產、小孩監護權都歸給老婆；不料，該名男子2015年又和女學生譜出戀曲，但最後只願意離婚，不願移轉房屋所有權。桃園地院判准離婚，但是房產轉移、繳清房貸違反善良風俗，不必移轉。

該名男子立下承諾書後，約定若再有外遇，願意無條件辦理離婚，且願將環北路房地過戶給妻子，並將房屋貸款繳清，還必須將子與監護權讓給女方，沒想到不到大約2年的時間，再次發生婚外情。

施女表示，2016年11月間在整理家中物品時，無意間發現丈夫與女學生的性愛影片，經質問之下才發覺，老公和學生從2015年5、6月就開始交往了，對此受到極大的打擊，分別對2人提出妨害家庭告訴。

法官認為，兩人的婚姻之所以會破裂，是因為該名男子履次與女性有不正當的交往關係，無視婚姻、家庭的圓滿及經營，甚至還和兩人的學生拍性愛影片，使女方及年幼子女天倫夢碎，還導致施女精神飽受折磨，因此判准離婚，還判男子必須賠償妻子40萬元的慰撫金；至於付清房貸、轉移房產一事，法官提到，「預為離婚及賠償」的約定違背善良風俗，判不必移轉。

好明顯老婆請女學生勾引佢

咩野係「違反善良風俗」?
咁簽份承諾書即係廢啦

所以咪話

台灣法官

乜嘢叫「善良風俗」
台灣啲法律好痴線

咁正
食完學生妹離婚唔洗分身家

入球球員🇭🇰劉智樂(標準流浪)
2018-02-25 14:30 陽光元朗 vs 標準流浪 港超 元朗大球場 $60,$20

桃園goallllllll

台灣有邊日係無風化新聞

所以話
都唔明點解要吹奏台灣

人之常情
又緊又pink又多汁

所以話

屌你咩，成個國家都行緊連登仔套道德標準，緊係捧到上天

你啱
駁唔到